美國最新確診超82000例為全球最多國家

【美國最新確診超82000例為全球最多國家，期指轉跌】

美國約翰斯·霍普金斯大學發佈的實時統計數據顯示，截至北京時間3月27日6時40分，全球累計確診526044例，累計死亡23709例。其中，美國確診82404例，已成全球新冠肺炎確診病例最多的國家。

特朗普強調：美國人民「必須重返工作崗位」，下週將透露相關計劃。

美國債收益率跌破0。分析人士認為，這表明短期內市場規避風險（risk off）情緒較重，對美國經濟短期預期較悲觀，預期美國將在不久後進入負利率時代。鑑於美聯儲政策利率仍處於正值區間，目前並不是真正意義上的負利率。

截止北京時間7點08分，美國三大股指期貨紛紛轉跌，跌幅在0.3%左右。

而家可以大聲講係美國傳染過去

支那死左超過1000萬人

美國滅亡lu

武漢肺炎

死幾多美國人 你估支那 唔洗賠返？
呢條債佢唔賠 真係Ww3
佢賠比美國 其他國家又跟風追討
我肯定支那 果陣頭撚痛死

中國數字都係得啖笑

侵侵：美國復工復產

老美始終係大佬

美股繼續升理得你

爆升或成出兵打支支理由

啲小粉紅又有料可以打飛機

支那條數假過d整容雞

冇文化真係好可怕

原來真係美國佬放病毒

支那生化武器

美股照千升
死幾多人侵侵理9得你

侵都講左啦當流感

火箭咁

唔覺得有國家會真係夠膽死追討支那
就算美國夠其他國家都唔敢跟

最想俄羅斯 爆埋
美帝加俄羅斯 合作 夠滅佢兩次

俄羅斯爆緊啦

希望嚟多次八十國聯軍

要爆得再勁

多過中国？冇可能

唔洗賠

股市繼續破頂

支那乜都隱瞞梗係會俾數字透明嘅歐美少㗎

USA 🇺🇸
USA 🇺🇸

美國檢驗標準係乜先
支那無病徵又唔計數

如果以真實黎計，就肯定係中國最多人中招....

中共一隻病毒贏番晒

雜總又贏

911死咗2977人，美國滅咗成個Al-Qaeda

今次會點？

只係「可能全球最多」

支那境內會幅射超標不再適合人類居住

五毛 blocked

美國佬仲左膠既話只會死更多人

左膠當道，邊有咁易打仗

反觀中國防疫做得真係幾好，侵侵廢撚到

你係侵侵 會唔會順水推舟推大個數
之後拎去講價？
支那狗 你玩撚大左喇
太睇小美國

我都係咁唸

樓主 holdoor 都頂唔住隻門

侵侵又贏

好多5毛

trump輸的話, 全世界一齊陪葬, 魔黨放得一隻毒, 就可以放第二第三隻

侵侵點會輸 永遠唔會輸 無如果

支那電訊商條數就真少少

當地史上最高溫紀錄

chi na水份驚人

我都係咁諗
個數越大對中國來講根本唔係值得開心o既事
因為大家都覺得病毒係從武漢來
之後美國要賠償都唔會有人阻止

D艦隊去到門口喇
成個香港值幾多錢？

準備糧食吧, 戰爭不可避免

This is another September 11, but attacked by biological weapons this time.

同意請 retweet

你條五毛咪冇文化囉

中國廢老比香港仲污糟得多
點會只咁小
大陸次一級城市都落後勁多

????????

屌你老母支那狗害人害物

召喚所有五毛話係美國播毒

淨係睇大陸電訴用戶

都差唔多二千万

五毛出黎啦

中國確診成億, 死成千萬人唔講?

美國愈嚴重 中美仇恨愈激烈

即管篤數
信果個都on9

We are the world

咪係 係人都知大陸拆晒醫院又開晒路 起碼14億人中la

咁快開工

武漢半個月燒屍都燒左成6萬條 當然唔當肺炎死

你都係想比人block姐 bye

又唔見一個ac了

點解係82000例 而唔係82000宗

支那粒數 乘 4 先係真

因為佢地檢測試劑只有 20% 準確度

美國個問題係驗得太快
個個國家都死拖爛拖

獎中國確診/死亡數字x2就啱

正最鍾意依D POST

咁點解唔 x5

依家先開始認真驗

五毛真可怕
咁早開工

因為打錯左， x5

特朗普強調：美國人民「必須重返工作崗位」，下週將透露相關計劃。

Trump MAGA

乜9呀
咩叫曲

到今日仍然大半美國人無戴口罩

美國8萬幾cases 1000幾死亡 1000幾康復
所以咁耐另外8萬做緊咩
我諗NY佔左一半
呢邊最近多左老人 員工戴口罩
大部分白人冇戴
反而有d黑人有 asian大部分都有

熱烈慶祝支那播毒成功

當美國都爆到咁高
支那人會唔會唔再迷信官方數據

美帝 我哋隨時歡迎你
Sir this way

有請小凰姐

認命啦！乜西都輸比美帝.............

連登仔不願面對

咁又係 支支真係無文化

美國越多確診
仇中指數直線上升
間接幫侵侵助選屌七中共

ww3近了

股市繼續gogogo

侵侵仲強調要全面復工
今鋪真係侵侵又撚狗

支那所有數字乘番30就差唔多啦

侵侵現在都只是救緊市， 睇下NY 既情況， 只要個市唔好跌就咩都講得出， 唔係點選

大佬呀 曲都睇唔出 復課果時讀多啲書啦

口交部嗰幾隻賤狼會唔會又玩火？好地地俾你支那國搞成錦，唔撚排華同對付支那就準備未來繼續冚球剷

屌啦 支那死左成千萬唔撚報

生化武器中國人

禁撚曬佢哋入境就啱啦

有冇英文版thx
想share去Twitter

曲線都睇唔明？

係呀，如果唔計支那咪係囉

玩撚完

有幾多驗幾多，死幾多計幾多，全部入晒支那數

中國數字未必得咁少，但疫情緩和係真 因為佢地會戴口罩

意大利美國因為睇少呢個疫情，諗住亞洲人咁weak先要戴口罩，結果出哂事

支持賠香港出去
唔再歸中國管係我地願望
仔都敢生多件

test 得多啫

佢地會話美國係病毒發源地所以美國確診人數超越支那

叫咗你讀多啲書㗎啦 咪唔洗做五毛囉

美帝啲防疫意識，加埋唔肯封城，其實預咗佢爆

玩herd immunity 算啦

而家咁既時勢搵食艱難呀CHING, 體諒下😭

做咩一爆就咁勁

如果依家出兵打
中共一定會將真實武漢肺炎死亡數入哂美國數，話係俾美國打死

打條春咩大家都有核武
就輸果個實攞核武出黎威脅
攞核武出黎就焗住停火
兩家都根本無得輸
打黎把撚呀

屌你老母支那
知自己軍事贏唔到就玩呢d 手段

Sir this way

賠港女出去

疫情過後班美國佬又會返蘭桂芳屌你個女神，當係賠左 lor

咁多連登仔ff會打杖?
幻想侵侵問中国拎返?

冇埋個總統位

10月香港終審法院首席法官換人

仲好
推大力d
得美帝出手打中共

美國爆得咁勁
係咪因為美國人衛生意識不足？

支那零感染

依家cctvb日日播美國幾撚多個案，中國有幾撚安全

好多手足係港女

唔好當港女係condom

極權國家
可以困晒啲人係屋企, 點同

佢搞隻肺炎都燒埋自己 你估佢驚ww3咩
學下點攬炒啦

希望唔好繼續奶共

零確診至好野，香港彈丸之地都有幾野本地個案

曲撚到

呢兩日應該支共就會宣布抗疫成功

強仔已經宣布咗

爆緊啦

例牌割地囉

中國防數字真係做得好侵侵廢到減數都唔識

侵侵仲唔知死

少過》佢地黎播毒，佢地有解藥
多過》佢地係發源地
多人康復》播毒有解藥
多人死亡》發源地
數字一樣》點會一樣明顯造假

預測咗今日超越埋中國數字
【肺炎預報】

咁將結果調轉睇咪有80%準確

中國條線。。。。。。

見侵侵不停強調係支那病毒就知佢係想出師有名 會做啲咩就等食花生了

個post 好多維穩狗，屌你老母垃圾中國
中共支那肺炎，吹鳩？

支那：再嘈整多濟

怎会美囯呢😂明明就是意大利

屌你侵侵仲要人返工係咪痴撚線

佢明顯係曲 咁撚多腐皮

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幻想下都好既，事實上中國宜家係世界打橫行
整多一獲俾你嘆再屌返人地轉頭都得呀

China will spin : "original" source not from them.

因為呢隻中國病毒一爆就係咁勁

美國佢地都識做假數, 但都唔可以太撚假, 畀人周到食得屎
支那個隻就擺到明同你講係假數但係佢係極權國家無人吹得佢漲

咁多五毛嘅

條curve可以完全同其他國家既走勢完全唔同
完全確定係假數

美國單日做到咁多個test 都好嘢

見到條橫線
噴咗奶茶

單日確診量多過瑞士咁多日加埋

God bless America 🇺🇸

其實唔太樂觀，美國康復數字唔高

仆街個po咁撚多五毛

想要worldpop個source

鬼佬抵死！！
自己攞黎，鍾意扮勁，笑9亞洲人！

全世界得支那人可以咁無恥
公我贏字你輸

港女開心喎，佢地唔介意

美國82000 英國12000
全球54萬

疫控中心稱中國隱瞞疫情 全球7日後人數翻倍為100萬人
btw美國將會列武漢病毒為全球風土病 就算未來再死幾多人經濟股市都會向好

做五毛都做得你咁撚蠢
咁心急做咩

大陸其實唔係好窮嫁咩？點解有本錢 加埋500萬人去成380個城市。
而且已經唔係北京上海呢d大城市。 如果唔係 今次肺炎， 我都唔知有武漢呢個城市

中國又話實施清零政策?
點解仲見到有55宗?
邊條村邊個縣邊個省咁唔合作?

美國最新確診超82000例 為全球最多國家

標題為部份正確喎 紅字都唔岩

呢個數似係驗唔驗既問題
而家中國係索性唔驗自生自滅
德國一樣多確疹但係因為人人驗先多

老老實實 依家中國對住既係侵
你覺得佢會硬食咩? 實屌撚番你轉頭
口交部憑咩覺得可以呃到全世界人?

14億人中富户有7.5%人口
大學生都好似有4%

一槍不發就可以殺死美國人

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係唔撚洗賠呀ma 做咩姐你

但其實我唔明 歐美爆嘅時候
香港真係日日幾十宗境外輸入
個個去過歐美
點解大陸爆個陣
香港冇幾十宗大陸輸入個案？

係透明公開，有做quick test先咁撚多

係一個全球大流行既流感,確診數字係冇乜意義, 冇病徵輕微病徵佔大多數而且各個地方根本上都已經社區爆發, 正所謂你驗幾多有幾多, 而且你見嗰個數其實都只係有感染嘅一小部分,好多人中咗相信都喺度行嚟行去乜事都冇, 你唔會抽到呢一批佔大多數嘅人出嚟驗

最緊要係美國個死亡率係最低嗰幾個

家中廢老好撚得戚係咁讚支那踩美國無撚得救

唔帶口罩點覆工？ 根本冇可能, 唔知侵侵想點玩

我認為美國將會投降，敗於中共的病毒戰，貿易戰玩撚完

問題係點覆工, 感染率係災難級別, 鬼仲唔帶口罩。 你估真係感冒可以死頂番工？頂到番工又野開晒

梁天埼故鄉都唔識 你藍絲？

又衝出來俾人block

打條春咩 開戰對美國有乜著數？

搵左IBM Google Amazon帶領
今次搞得起以後全球home office返工

鬼佬死都唔肯帶口罩改生活習慣照去沙灘開P，正如陶傑講過去多年太安全舒適的環境搞到班人左膠多過病毒
咁可以點？要死始終係人地選擇
一係期望班科學家立即量產到疫苗囉幾十億支咁派街坊 唉

中國武漢肺炎

岩岩爆個陣話歧視唔封關呀拿
抵呀 信支那信世衛

班兒登仔成日想夢老美會打
跟住等佢地可以sir this way

事實係根本冇人會打

俄羅斯好似同支那一伙？
而家俄唔肯減產油 就係想搞爆美國
等美國D油公司破產

前線Cosplayer
•
4h
完全封鎖

支那人永遠都唔會覺得自己錯

點解要投降? 跟住份約支那要畀錢美國回血

真係人如其名
曲直都分唔掂唔好上兒登啦

這是一種變相的經濟摧毀戰，邊有咁喬大爆發在美國金融核心，支共已經不宣而戰。

我認為香港獨立不可再依賴美國人了。

打仗的話 屎都無得食
只會打經濟戰 跟本就無國家想打仗

其實貿易戰美國做揸莊果個
唔存在由美國投降

1. 繼續執行協議》和平演變
2. 撕破協議》全方位唔同範疇同中共開戰(熱戰例外)

由於已簽phase 1
基本上比侵更鷹既人都想你撕破協議
呢個係trap來
簽完執行又死，唔執行都死

想美國投降
中共最有效方法
係發動戰爭攻擊美國本土
中共成為戰爭勝方
先可以令美國投降

武肺不單無助中共打貿易戰
反而令自己2個選項「執行」同「唔執行」
冇退路 只可揀「唔執行」

如果中共撕破合約
主動「玩撚完」
加速中共倒台

貿易戰最好投降時機係2018年
未全面開打時對美國投降

美國都知貿易戰條款
中共係唔會執行到
潛台詞就係想你撕破條款

我係侵侵
如果中共完全滿足條款及有效執行
我先驚.......

d 銀行都未做到 home office 又話compliance issue , 真係有撚排都唔好諗。

美國流感死咗好多人都唔夠中國肺炎多

你個名真係改得好

WHO：美國肺炎大流行

秋官真係幾好戲，幅圖冇聲都好有壓迫感

佢地真心信中醫嫁好勁嫁

新冠病毒哭着说: 🗣️我要走了🚶 我要回老家美国去了👼 ，顺路到，韩国🎅 ，日本看一看👮 意大利转转， 回到美国就安家了……真后悔到中国来。我在中国实在是混不下去了，中国共产党太英明了！中国政府也太狠了👾 军队都用上了！👤 中国白衣天使👅 敢逆行太厉害啦[強]中国全民皆兵，村村设卡，市内小区也混不进去，没有我们容身之处！中国永远再见了👣 走了🚶 走了🚶 走了🚶 走了🚶 走了！！到我出生的美国🇺🇸 去。那里才是我长期驻扎的乐园，才是我繁衍生活的天堂@，中国虽地大物博，但是不是我的生存之地，到处追我，打我，14亿人全民皆兵，人心太齐了，中国共产党，中国人民太利害了，对我不友好，不留面子@，拜拜了中国，我还要找我的华盛顿，我的好友特朗普玩去了！特朗普才是我的知己！[偷笑][偷笑][偷笑]

支那個數停咗更新幾多日？

又係你條三毛

On9，可以大大聲屌柒中國就差唔多

公司個藍絲真係信支那個數
打晒飛機咁

蘊藏著黑暗力量嘅鎖匙喺我面前顯示你真正力量，

終國又贏

因為歐美真係多 佢哋唔識驚唔戴口罩

反觀大陸開始爆嗰陣已經搶晒口罩 個個都有戴
同埋中國係極權國家可以用小區管制唔俾啲人出街

但係你睇吓美國英國嗰啲仲日日出街玩

美國醫療發達，就算1000萬人染病都有足夠能力應付

邊到假 只係在坐各位唔理解支式logic
量子確診法 唔同你驗 你就係處於確診同唔確診之間
然後又成最大贏家

做乜撚嘢呢個post引晒啲五毛出嚟

空ac
又blk一件

支那死左唔知幾多人唔公怖啫

沒事兒沒事兒

終於反超前, 美國佬一定好憎KUNG FLU

中國醫療真係世界第一, 應該所有中國人都要住係中國. 唔可以有外國護照

懷疑大陸仔有心將病毒.....嘩吊大陸仔呢招勁過日本仔同NAZI毒氣

終於對冧到美國，好開心

侵侵

屌你老母美國，我交咗兩年稅話抽唔到Visa , 死賓佬工作上free ride Chinese face , 白人又厭你唔識slang , 抵

侵侵會當無事
兩年內有反擊 歡迎你推返的呢個post上黎

美帝狂驗係咪為左抽插支那鋪路

佢五毛黎，隔離po又係衝出黎比人blk

按趨勢，今次全球可能有88.3億人染病

唔係美國帶頭或者你都啱既

支那仲要得20%準確率

屍都燒左6萬條(骨灰盒數目)，幾多人染病心中有數……

五毛猁

又ff

支共: 不過係個數字

咁幾時先開打？
會唔會武統台灣嗰陣先開打

諗下一個核彈扔落中南海會點??

五毛冇左靠山會點?

港共冇左主子會點?

準確率得個20%喎, 正常小學雞都識計喇

走出去班支那人都寧願繼續俾支共操控做打手, 你話佢哋會信邊個數字

支那一早講左2月29後疫情就會受控

美國加歐洲個幾個大國之後都會遠高過支那
比全世界睇吓支那乜都可以呃

果然最法達國家

錯
係俾支共鎖晒但做唔到herd immunity 既效果
宜家又猛鬼出閘

唔好唔記得支共既拿手好戲就係同一件事可以柒幾鑊, 仲要一鑊比一鑊金果種

俄羅斯唔會幫拖的 無左中國佢點同老美鬥

明居正重覆講過幾次喇已經

白宮夠膽做假數分分鐘俾美國人集體訴訟告到賣埋老母都賠唔返喇

咁睇反，中國確診要後面加個0

紐約有幾多支那人
二戰架仔偷襲珍珠港, 911木屍淋恐襲都feel得到, 唯獨2020支那人生化武器偷襲美國就無人察覺

打支共唔倚賴美國唔同依賴北韓俄羅斯

講真打少d飛機

股市咪又係gogogo

叫連登仔唔好打飛機 同叫道友唔好take野一樣

冇可能

係呀係呀，用搖控器特登俾返自己中，然後打柒中国

共匪嘅彈頭數目咁少，仲要係文革嗰時做嘅，係咪真係有都無人知，分分鐘只係蘇聯比嘅就扮自己做

美國做緊嘢梗係要最多啦，明嘅就明

美國佬最鐘意屌政府永遠唔信政府，好難做假

廢話
未發生時都已經打緊貿易戰
一路都係開戰狀態 一定會有反擊架啦
打埋啲阿媽係女人既廢話仲要叫人推返個post上來
笑撚死
真係難怪你呢啲傻鳩低收入住公屋成條柒咁

掉到去咁遠先算, 支那貨, 未出到境外就自爆啦

賠條撚呀
歐盟奶到雪雪聲
ww3打支那?美國白左第一個反對
仲係度ff ww3

中國數字假到

好難得魔法少女係用黑暗屬性魔法

Blocked

咁呢個戰爭真係好大喎
反擊好勁喎
我就係話唔覺侵侵會作出更大既反擊呀
舉例舉到911死幾百人就滅左人地成個國家
我唔覺佢會出兵中國
你講乜鬼貿易戰，要征既稅之前可以出既牌都出哂，唔覺佢會番兜，亦唔覺留兜會有人驚
一係你話佢全部國債唔還
但我覺得唔會囉

韓國佬一定會

比預期中少
美指又千昇

推

真。高溫燒毒

死賤種累人累物

美國唔怕魚唔怕無面, 好誠實, 高質國家,

大家睇下啲留言，幾撚多網軍。但點解可以咁多都係咁低質嘅智障藍絲mode。

係中国🇨🇳！！！！

Hi 巴打，我不會亂噏搏俾人屌。下邊係新消息。

國家主席習近平27日應約同美國總統特朗普通電話。

通話結束後，特朗普在社交媒體上表示：「剛剛和中國國家主席習近平進行了非常愉快的交談，詳細討論了席捲全球大部分地區的新冠病毒。中國對抗擊這種病毒有豐富經驗和深刻理解。我們正在緊密合作。致敬！」

特朗普個西人邊信得過

Fuck you china

侵侵講野係咁, 轉個頭佢都屌支那令佢好失望, 但貿易條約成份野都係美國揸莊, 好難想像美國會收皮投降

又贏

支那：美國肺炎

咪燈啦屌

美國倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

調返轉 係北極熊當支那係契弟迫支那買天價垃圾
之前有污染左嘅石油 豬瘟豬 次貨軍備 仲有大把

北極熊唔撚減產係比歐美制裁緊要靠石油揾外匯
美帝而家停曬產油 變買油 有幾多掃幾多